# Лес Власти 1.67w
Добро пожаловать в репозиторий карты Лес Власти. Здесь можно увидеть процесс работы над картой, отслеживать активность разработчика, смотреть на код, сообщать о багах, предлагать идеи или просто общаться.

Официальный сайт карты - http://lesvlasti.clan.su/
В данный момент карту разрабатывает Trokkin (Trollkin666 в Garena+).